{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020305",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25580",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 J HOTEL"
    },
    "text": "当宿は計24室の客室を保有しています。案内支援言語では韓国語を提供しています。会員特典は提携店の内規に従って適用されます。訪問者のレビューによると、ゲストはリラックスできる雰囲気を提供する宿で、部屋が大きく適切な温度に維持され、寒い天気でも不便が少ないということです。ゲストは親切なサービスと良い宿の経験を望んでおり、宿に対する満足度が高いようです。また、QOOKTVが設置され、様々なチャンネルが視聴でき、フロントでは季節の果物や様々な食べ物を提供しています。全客室にはスマートフォンの充電器が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "24室です。"
        },
        {
            "question": "宿の案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "韓国語です。"
        },
        {
            "question": "会員特典は何ですか？",
            "answer": "提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "宿の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "ゲストにリラックスできる雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の部屋はどのような状態で維持されていますか？",
            "answer": "部屋は大きく、適切な温度に維持されています。"
        },
        {
            "question": "寒い天気でも不便はありませんか？",
            "answer": "寒い天気でも不便が少ないとのレビューがあります。"
        },
        {
            "question": "ゲストは何を望んでいますか？",
            "answer": "ゲストは親切なサービスと良い宿の経験を望んでいます。"
        },
        {
            "question": "宿に満足していますか？",
            "answer": "宿に対する満足度が高いとのレビューがあります。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何を提供していますか？",
            "answer": "フロントでは季節の果物や様々な食べ物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "全客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室にはスマートフォンの充電器が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 188,
        "QA": 254
    }
}